Для взаимодействия с ботом необходимо клонировать проект, далее запустить класс Bot (by.pahoda.bot.Bot), найти бота в телеграм по логину sshagd_bot или токену 1128395973:AAFKqbjpnfWMrcS3rP8PDmMQvvQUiR3-9io, отправить ему команду /start